今日去戲院屌鳩隔離偷帶野飲比人屌番轉頭

是咁的
今日我去睇天能，諗起一路嘆汽水一路睇執導過潛行空間既路蘭既戲都扯扯地。
點知見到隔離位係到飲珍珠奶茶，邊間戲院有得買珍珠奶茶呀，一撚定係偷帶啦。
之後我係未開場個陣講，屌，依加真係好多支那人唔識睇中文唔守規矩，講明唔比帶野飲都照帶。
點知個條友即時屌番我傻西挨貴汽水，問我係咪新香港人，仲話咩無影響人，屌番我正義撚，話自己公民抗命緊乜乜柒柒。
我竟一時無言以對，我諗緊點駁個陣
隔離d人話就開場叫我收聲咪撚嘈。
想問下次遇到呢個情況點拆好？

上次去富豪戲院，帶咗盒飯入去食

搵職員

毒撚唔夠膽

唔洗唔佢講咁多，直接call職員

見過有人食煙添。

你想講豪華？佢冇賣小食，你唔收埋d 野食就咁拎住佢都俾入

是咪假膠，而家戲院仲係全部禁止飲食

咁又唔喺好關你事嘅 對住果啲人五影響你咪當睇五到算

一開燈成地針筒，你有無叫人執番？

渣ga

最討厭

直接叫職員啦

變撚左大陸

收聲咪撚嘈

佢果杯精珠奶茶黎架

ching 去開邊間咁得人驚

執撚左十世

0分重作

而家小食部邊有開

雖然假膠

但偷帶野食唔係正常人都會做架咩除非帶個M記餐又食到成地都係就屌姐

手足

大驚小怪

有開架,不過係俾你外賣買走出戲院食

我都覺樓主有D正義撚,無影響咪算

BTW,有次睇戲院, 買飛坐正個阿叔隔離

成場得我同阿叔同2,3個人, 個2,3個人分開好遠, 我就坐正阿叔隔離

一坐埋位, 個阿就口UPUP話三唔識七坐隔離做乜尻,又細細聲UP叫我去死,又話ON99係要坐佢隔離, 又用酒精搓手液噴左我2次

平時我不嬲買中間排對正畫面既位, 無理有無人係隔離

結果個阿叔好唔GUR啤我幾次, 我望返佢一次, 照坐唔撚理佢

最後我同阿叔都坐得好撚唔自在咁睇完成套戲

條撚樣同我都唔讓步掉位